想問下美國核彈一個威力可以點

難以估計
同埋個個國家都會忍瞞下自己實力
美國而家用緊既科技 10年後先會講
所以你當佢威力係X...其實係10X左右